［公投］TB定gay佬令人反感啲？

Tb

Gay佬

tb好黑人憎
gay佬好黑人憎

tb啦唔洗問

擺啲咁嘅相 公平咩

又呃正評

gay圖more

Gay for sure啦
見襯都想打佢哋Patpat

Baby come on

見到都想嘔

佢食緊個盆野

例子咁極端
TB都有索女嫁

喺gym見到啲TB飲奶粉操肌好嘔心
明明個樣係靚
應該要訓起到享受同男人扑嘢先啱

Tb同毒撚搶女人
Gay係兩個靚仔 或以上搞埋一齊
毒撚機會高左
你話呢

TB正PK

GAY間接令媾女選擇增加

如果TB唔亂嗌非禮,咁應該冇咁黑人憎.

問題係唔少TB極仇視男性，本身性取向同打扮係自由，我理撚得你（我都有正常TB朋友，幾nice）

我見過TB係地鐵拖住個女仔然後推個女仔埋個男人度，然後話個男人非禮，又話要報警。

又見過個TB從後撞到個男人又話非禮

老老實實,上到庭都冇人會信有男人會非禮個TB

現場都無人幫，好多人見住佢固意屈人
最後咪又係爆粗屌人就走

兩樣都黑人憎

Tb啦 屌